又比龜逗...

今日著全黑 黑色adidas帽 黑色T 黑短褲 全黑鞋

一過馬路同啲差佬有一下眼神接觸就逗你

有冇人都成日比人逗

試過有次個差佬問我拎身份證
佢對住部機講我個號碼 點知條友話 喂 依家唔得閒

之後個差佬話 咁取消

屌你

下次試下著全白睇下有冇事

曲線表明自己唔係毒撚？

我係毒撚

好

直送青山

系

個感覺好奇怪 好似要扮傻仔

你渣住手機望實手機就會冇事
唔關你著乜事

過馬路就唔望手機

原因好簡單
樓主個樣似賊/樣衰

利伸靚仔

黑衫黑褲不嬲易比人逗